唉，連買三隻熊都打靶

唔賭啦....唉。

之前贏咁多，而家比返啲出黎都唔過份

再入啦 現價正

即買

而家入
收市倒跌dd都夠

Why u here

邊度跌邊度起返身

打完你靶就free fall

做淡咁易咩

我係比你燈撚死咋！

一直冇賺過

人做淡+99999我做淡慘過做雞

淡友 反手做多了

你剩返個萬幾呢

今日買啦。 237XX係依個浪頂啦。

54916 再入過

又話收到風
屌你老母啊

可試第4隻

有賭未為輸

中呀

打到D熊心灰意冷就又free fall

樓主比你依家買你買邊隻？

買多隻啦 下隻咪番番黎 你家陣認輸就真係輸

槓桿咁大你估咁易比你贏咩